想買gtx 1060 顯 示 咭 ，求最低budget 既cpu

小弟仲用緊i5 2400

Ryzen 5 1600 或者等Ryzen 5 2600

用住i5 2400先啦

換新U 要換埋底板RAM

都係玩PUBG架姐

1060配i5 2400夠架喇

我都係i5-2400配1060

其實你搵到的話P4都用到張卡

廢話

轉2500K,超上去=6700K

我係2500k+1066

無咩 6700k係新架構+DDR4+HT

黑沙同gw2

其實夠個顯卡就應該唔洗咁貴

ram都要架咩
唔係一條條隊落去就係架啦咩

最低咪G4460

黑沙係cpu intensive

i5 3470k超到4.5ghz都唔掂

睇cpu usage, i7的HT有優勢

買到display card先算啦

點解買唔到
不過我個fd之前話1060兩千都唔洗
依加要三千

人哋用緊GTX1060呀,邊撚度顯卡?係顯示咭呀屌你老母
係俾支那狗用嘅GT1030先叫顯卡呀

掛撚住屌人講撚錯咗,更正返,係想用唔係用緊

一個唔留神又打少咗粒字
高抬貴手

下次小心,差一個字就唔同等級

Sorry樓主
借post 一問
而家用緊i5-3450 / HD7770
Budget所限，
如只想換1060 6GB，唔換CPU 可以嗎？

睇咩game

pubg可以唔換